［緊急求助］隻龜吐血

每日會有一段時間放龜係浴缸俾佢爬下
頭先幫隻貓換貓砂 貓砂盤跌左落去壓到隻龜
佢即時吐左血 之後好虛弱郁唔到 一張開口都有血水
後尾吐哂啲血就無事 爬得走得 但係唔肯食野 同埋佢左眼開唔到...
有無巴絲有睇龜既診所介紹？ 新手養龜無睇開獸醫 上網搵過話土瓜灣有間幾好 有無巴絲有睇過？
而家隻龜應該乾養定濕養好⋯同埋有無其他野食可以俾佢食住先

隻龜養左兩個幾月仲係好細

去睇獸醫啦
莫講child 登得班小朋友唔會有獸醫，就算有都好，你expect 點樣靠睇相知佢乜事呀？

會帶佢睇獸醫 上黎想問下有無獸醫睇龜好啲 唔該巴打意見

打去問啦，呢個鐘數應該得番唔係好多間仲有開

土瓜灣 余醫生 龜界聖手